{嘩屌你咩}熱門一個818 post都冇

721之後密集式勇武加塞鐵消耗哂個道德高地
811個女仔連眼都犧牲埋,仲有咁多手足平民受傷
你班人唔宣傳黎緊最大活動818又去玩塞交通?
係咪想連呢單都消耗埋等下次有人死先肯醒阿

文宣唔該同我做到有咁悲情得咁悲情
好多中老年人淺黃淺藍好受情緒影響
我們要做到有咁慘得咁慘,吸納更多支持者

悲情文宣正式上線

推

Q

有無文宣圖

暫時未有,唔識整

暫時見到尋晚呢張

818